[拎學費搏一鋪] 業績後700 上$500!

夠薑就殺我遠牛

留名睇人輸學費

等收錢

祝羊

上年年尾一刀由43x 殺去 366

最多咪跌到$440

$400收回牛基本可以放到到期日等收錢
下年已經講緊目標價$600

屌你美股跌咁HI多

識玩

仲有$60 buffer怕咩
long jar

豬哂

還我血汗錢!!!

你仲有冇錢交學費

賭鋪大細啦不如，都戇鳩嘅

少年....

唔係$400回收咩

還我血汗錢

美股又跌400幾點，睇你星期一運氣了

高開好走了

雖然我都輸好甘
但見到這個post令我笑番

分析得好好

準備借多筆..

ALL IN 回本!